現在樓市轉勢只是開始

樓市跌勢從來唔會短期就完結
依家只係開始
必定持續半年以上
而今次環球經濟向下
至少跌2年

勸世講多次 遲買平兩球

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，CCL四大整體指數齊跌，近6周出現5次。價明顯由早前的反覆微升，轉為見頂回軟。樓價調整已經開始，但下調訊號仍未夠全面。9月中旬，中美貿易戰升級，全球經濟轉淡，將會引發本地樓價進一步向下調整。預計整體樓價出現較明確的下調訊號，將會在11月上旬公佈的CCL開始反映。

日本泡沫爆破衰足三十年
而家股樓都係當時高位嘅一半左右
當時個個都覺得房產只升不跌
心態同啲硬好一撚樣

如果配合埋支爆
香港有排衰
買左樓嘅幢樓有排都返唔到買入價
好友記得撐埋習總頂得住
人仔唔好破七
大陸貿易戰講和

汪總唔係咁講